【自發悼念】聽晚盧同學頭七有悼念祈禱會

聽晚盧同學頭七，有教會自發搞悼念祈禱會。各位巴絲記得嚟撐場！

推

幫手推一推.. 去唔到..

盧同學頭七淨係得呢個post 仲要得幾個comment

多謝你

我冇野講

聽日放工會去

五 - 粉嶺
六 - 中環
日 - 尖沙咀

好充實既Schedule

推, 願安息

推

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

推，我無野講，不過RIP

Push

六 仲有屯門

pish

我無嘢講

推

鄔小姐追悼晚會正式訃告暨細節安排

我唔舒服 我無野講

push

f

Pish

PUSH

push 啊

我無野講

都係黑色衫？

up

關於有巴絲問可唔可以燒香放祭品，祈禱會只有獻花環節，冇燒香同祭品。但大家可以feel free同放心 去做，到時會有人協調。

唉 又一單……

推😭

推！

唉

RIP

我會嚟㗎喇

粉嶺嚟講可能巴絲都唔係好熟
其實粉嶺火車站行嘉福村只需要行5分鐘左右 亦都係最簡單方便嘅方法

如果想搭巴士
油尖旺可以搭270A喺粉嶺置福圍站落車

青衣可以搭279X喺嘉盛苑站落車
荃灣可以搭278X喺嘉盛苑站落車
奧運可以搭270B喺嘉盛苑站落車
灣仔中環上環可以搭978喺嘉盛苑站落車
藍田觀塘九龍灣可以搭277P喺嘉盛苑站落車 (只係得17:30-19:00先有 同埋放工時間好full)
銅鑼灣北角鰂魚涌可以搭678喺嘉盛苑站落車 (只係得17:25-19:00先有 同埋放工時間好full)

Push..

我無嘢講

夜啲過嚟擺低束花得唔得? 要9點半之後先過到嚟
上次過嚟太突然 想喺返果度俾返束真花佢

pish

我無野講但一定會出席

我相信一日個壇喺度，一日都可以去悼念送花。

幫手推

點解冇人推呢個？

我冇嘢講

係... 盧同學呢個冇乜人知
聽晚嗰個就好多人推

推 今晚去

會去

830粉嶺火車站都會有連濃牆，可以先寫然後再來。

留名

補充兩句

278X都可以係置福圍落
行少幾步冇咁容易蕩失路

搭火車唔識路 可以求其問下人
粉嶺人應該個個都識答

推！
正在去

幫手推，去既人去埋你地去唔到個份，同埋去唔到都可以禱告記念，神知道

推 有冇巴絲唔識路？可以過去粉火等埋你地

推啊！！！！！

b出口出,
行兩步就有路牌

頭先盪失路去左a出口,
順便食左少少野先黎,
大家記得食d野先黎

就快開始了